關於usb hub

之前買左個unitek usb hub.
插左落機箱前面個usb3.0 port.
再將usb手指插落usb hub度。
之後發現手指read唔到仲好熱。
試過將手指插落其他主機版usb位都read唔到。
係唔係個usb hub 搞到手指燒左？

有時插左呢個usb hub仲會搞到mouse同keyboard用唔到。

hub唔使供電

細個唔識死買過 聯hub 燒柒咗部macbook條橋
Usb直通南橋 廢起上嚟秒你成部機